係咪得我一個咁奇怪會企喺到瞓著？

試過行街恰著咗，真係仆街
地鐵企喺到又可以瞓著
係咪得我係咁